今晚九點半 上水廣場見！

北區人 到我哋啦！

自推十下

1/10

2/10

push

3/10

出嚟啦北區人

4/10

9.30上廣！

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

買咗飛要睇波sor9

各有各做姐！

幫推行動

721 811 831

北區人！爭氣啲呀！

去呀